====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces lignes étaient déjà écrites au moment de la parution de celles-ci :  " l ' urbanisme . . . tend à créer les conditions nécessaires (et d ' ailleurs non suffisances) au bien-être des hommes , sans se mêler de leur bonheur " .
Tokens having emotion: [ tend, suffisances, bien-être, bonheur ]
Lemmas having emotion: [ tendre, suffisance, bien-être, bonheur ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour, orgueil, joie, joie ]

2. Sentence: (Pierre Dufau , Non à urbanisme , Paris 1964) .
No features found.


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tend, suffisances, bien-être, bonheur ]
Lemmas having emotion: [ tendre, suffisance, bien-être, bonheur ]
Category of the emotion lemmas: [ amour, orgueil, joie, joie ]
Total emotion lemma counts: 4

